《星戰》女星挺川普「獲罪」 遭迪士尼解僱後宣布復出

遭迪士尼宣布不再合作、也不再屬於《星球大戰》系列的女演員吉娜‧卡拉諾（Gina Carano），上週五（12日）發布聲明表示，她將與保守派網站「每日連線」（The Daily Wire）合作，開發製作電影項目。

前綜合格鬥家、好萊塢女演員吉娜‧卡拉諾，上週三遭迪士尼（Disney +）宣布永不錄用，盧卡斯影業發言人在一份聲明中說：「吉娜‧卡拉諾目前不受僱於盧卡斯影業，未來也沒有計畫讓她受僱於盧卡斯影業。」她將不會出現在任何未來的《星球大戰》項目中。

卡拉諾以《星球大戰》系列衍生劇《曼達洛人》（The Mandalorian）中的角色而廣為人知，她也曾參演《速度與激情6》、《死侍》等好萊塢商業大片，但因發表「川普支持者遭差別對待」的爭議言論而遭解僱。

事實上，卡拉諾在社群媒體上發表自己政治立場的帖子一直受到兩極化的爭議討論。導致她遭解僱的最後一根稻草是卡拉諾在Instagram上分享了一篇現已刪除的帖子，她將今天共和黨人的處境，比作大屠殺期間的猶太人。這篇文章轉傳、分享後引起廣泛討論，#FireGinaCarano的標籤也衝上熱搜。

盧卡斯影業認為，卡拉諾這則貼文詆毀他人。在宣布終止合作的聲明中，發言人說：「卡拉諾在社交媒體上所發的帖子以人們的文化和宗教身份來詆毀群眾是可憎的，也不能為大眾所接受。」

「每日連線」是由本‧夏皮羅（Ben Shapiro）運營的保守派網站，卡拉諾上週五宣布與該網站合作開發製作電影項目後說：「我正在向每一個生活在極權暴徒『取消（文化）』恐懼中的人，直接發出希望的訊息。我才剛剛開始使用我的聲音，現在我的聲音比以往任何時候都要自由，我希望它能激勵其他人也這樣做。如果我們不讓他們『取消』我們，他們就不能『取消』我們。」

曾參演多部好萊塢電影、在星光大道上留下手印的前美國總統川普，近日也遭電影演員工會（SAG）通知，將計畫開除其會員資格，理由是川普「煽動」了1月6日美國國會大廈的騷亂。但川普直接向工會提出辭呈。

川普在致工會負責人加布里埃爾‧卡特里斯（Gabrielle Carteris）的信中說：「我今天就旨在撤銷我的會員資格的所謂紀律委員會聽證會給你寫信。誰在乎呢！」川普也表示，希望不再與工會有關聯。

劉亦菲隻臭雞又唔見話永不錄用,左膠真係嘔心

好在蝕到迪士尼仆街
連d花木蘭週邊產品都要cancel埋

Trump Trump 經濟圈

中國先係金主喎

因發表「川普支持者遭差別對待」的爭議言論而遭解僱

垃圾老鼠等於認證咗佢講既說話係岩

完全理解唔到炒人係可以點樣消除歧視

左匪一直活在同溫層

前女性格鬥家要幫番女性運動員出聲，唔可以畀trans 玩弄女性體壇

左癌根本就係共產黨，解決提出問題嘅人

將共產主義換個包裝咪就係班死左膠嘅進步主義